{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.show.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213847832","data":{"timestamp":" 947213847832"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 848fa903-02db-4a7b-8cc1-e3e5b14c75df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.show.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_U-L-I"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.show.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213851271","data":{"timestamp":" 947213851271"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 848fa903-02db-4a7b-8cc1-e3e5b14c75df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.show.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_A-L-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.show.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213856059","data":{"timestamp":" 947213856059"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 848fa903-02db-4a7b-8cc1-e3e5b14c75df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.show.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-R-V"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.show.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213857809","data":{"timestamp":" 947213857808"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 848fa903-02db-4a7b-8cc1-e3e5b14c75df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.show.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_L_L-R-V"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213911309","data":{"timestamp":" 947213911309"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 6eb14ba3-8d13-4118-b896-7c0b89d79c63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213977395","data":{"timestamp":" 947213977395"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 6eb14ba3-8d13-4118-b896-7c0b89d79c63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213977467","data":{"timestamp":" 947213977467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 6eb14ba3-8d13-4118-b896-7c0b89d79c63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOYOTE"," userResponse":" YOYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213985974","data":{"timestamp":" 947213985973"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 6eb14ba3-8d13-4118-b896-7c0b89d79c63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213996760","data":{"timestamp":" 947213996760"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213997021","data":{"timestamp":" 947213997020"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213997297","data":{"timestamp":" 947213997297"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213997575","data":{"timestamp":" 947213997574"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213998422","data":{"timestamp":" 947213998422"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213998699","data":{"timestamp":" 947213998699"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947213999262","data":{"timestamp":" 947213999261"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214000453","data":{"timestamp":" 947214000453"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214000739","data":{"timestamp":" 947214000739"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214001041","data":{"timestamp":" 947214001041"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214002175","data":{"timestamp":" 947214002175"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214003006","data":{"timestamp":" 947214003006"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214003476","data":{"timestamp":" 947214003476"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214003996","data":{"timestamp":" 947214003996"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214004533","data":{"timestamp":" 947214004533"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214008596","data":{"timestamp":" 947214008596"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214008856","data":{"timestamp":" 947214008856"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214009175","data":{"timestamp":" 947214009175"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214010527","data":{"timestamp":" 947214010526"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214011282","data":{"timestamp":" 947214011282"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214011886","data":{"timestamp":" 947214011886"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214012524","data":{"timestamp":" 947214012524"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214013087","data":{"timestamp":" 947214013087"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214013674","data":{"timestamp":" 947214013674"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214014952","data":{"timestamp":" 947214014952"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214015488","data":{"timestamp":" 947214015488"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214016428","data":{"timestamp":" 947214016428"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214036273","data":{"timestamp":" 947214036272"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214045558","data":{"timestamp":" 947214045557"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214059627","data":{"timestamp":" 947214059627"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 70e9dd8f-886c-4113-b2d5-4463cb670514"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_8v5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214059693","data":{"timestamp":" 947214059693"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 6b0648ac-cce1-4e37-bbd1-e39cb6aede21"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sakima aliishi na wazazi wake na dada yake wa miaka minne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214076333","data":{"timestamp":" 947214076332"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" bc67000a-f0af-4cba-abbf-360dd3293b19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-J-B"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214098703","data":{"timestamp":" 947214098703"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" bc67000a-f0af-4cba-abbf-360dd3293b19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_L_L-J-B"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214112188","data":{"timestamp":" 947214112188"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" bc67000a-f0af-4cba-abbf-360dd3293b19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_L_L-J-B"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214130332","data":{"timestamp":" 947214130331"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" bc67000a-f0af-4cba-abbf-360dd3293b19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_L_L-J-B"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214189686","data":{"timestamp":" 947214189686"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e0dab435-0ec4-4614-b405-74700526a117"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214196563","data":{"timestamp":" 947214196563"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e0dab435-0ec4-4614-b405-74700526a117"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214199217","data":{"timestamp":" 947214199217"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e0dab435-0ec4-4614-b405-74700526a117"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214264364","data":{"timestamp":" 947214264363"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e0dab435-0ec4-4614-b405-74700526a117"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214264419","data":{"timestamp":" 947214264419"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e0dab435-0ec4-4614-b405-74700526a117"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na tumbili alizidi kulia zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214279640","data":{"timestamp":" 947214279640"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 53d44b8e-038e-4b41-8eea-fb4764c4dd54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_M-L-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214283864","data":{"timestamp":" 947214283863"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 53d44b8e-038e-4b41-8eea-fb4764c4dd54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_L_M-L-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214296222","data":{"timestamp":" 947214296222"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_7-8-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214302251","data":{"timestamp":" 947214302251"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_1-3-2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214311514","data":{"timestamp":" 947214311514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-1-2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214318746","data":{"timestamp":" 947214318746"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-10"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214328658","data":{"timestamp":" 947214328657"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_7-9-8"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214334796","data":{"timestamp":" 947214334796"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_6-8-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214342281","data":{"timestamp":" 947214342281"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_3-5-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214349448","data":{"timestamp":" 947214349448"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-6-5"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214357060","data":{"timestamp":" 947214357060"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-1-2"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214365627","data":{"timestamp":" 947214365627"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-4-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214372118","data":{"timestamp":" 947214372117"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" df344e61-2ea0-48d5-b481-b946874ae6fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_4_3-4-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214383341","data":{"timestamp":" 947214383341"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_O-T-L"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214388539","data":{"timestamp":" 947214388539"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_CH-M-L"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214392582","data":{"timestamp":" 947214392582"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_M-L-H"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214401469","data":{"timestamp":" 947214401469"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_M-L-H"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214411553","data":{"timestamp":" 947214411553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_R-F-L"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214416938","data":{"timestamp":" 947214416938"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_N-I-L"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214421109","data":{"timestamp":" 947214421108"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-J-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214424950","data":{"timestamp":" 947214424950"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-J-B"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214428960","data":{"timestamp":" 947214428960"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-G-O"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214433148","data":{"timestamp":" 947214433148"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-F-E"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214436897","data":{"timestamp":" 947214436897"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-U-CH"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214442666","data":{"timestamp":" 947214442665"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 72d0ce09-1979-40ce-b525-af30e21f9102"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_L..L.all.rand.all.stat.noShow.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_L_L-U-CH"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214503254","data":{"timestamp":" 947214503254"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyumbani_katika-hadi-fisi-nyumbani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyumbani"," userResponse":" nyumbani"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214545450","data":{"timestamp":" 947214545450"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" hatari_gamba-hatari-jogoo-pa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" hatari"," userResponse":" hatari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214639259","data":{"timestamp":" 947214639258"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" ndoto_ambacho-ndoto-kijiti-nzima"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ndoto"," userResponse":" ndoto"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214712815","data":{"timestamp":" 947214712815"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tawi_safari-tayari-tawi-nywele"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tawi"," userResponse":" tawi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214777753","data":{"timestamp":" 947214777753"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" maji_kwamba-maji-kisha-naye"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" maji"," userResponse":" maji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214813649","data":{"timestamp":" 947214813649"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" wao_yeye-wote-kunguru-wao"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" wao"," userResponse":" wao"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214832290","data":{"timestamp":" 947214832287"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" wao_yeye-wote-kunguru-wao"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214832413","data":{"timestamp":" 947214832413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOCHOMWA"," userResponse":" ILIYOCHOMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214841717","data":{"timestamp":" 947214841717"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214849991","data":{"timestamp":" 947214849991"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214859888","data":{"timestamp":" 947214859888"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" b56120b2-483e-4869-ab22-834b4b36161e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214934577","data":{"timestamp":" 947214934577"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_vyakula-muhimu-dirisha-vigumu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" muhimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947214967436","data":{"timestamp":" 947214967436"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mdogo_tayari-msitu-shamba-mdogo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mdogo"," userResponse":" mdogo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215048527","data":{"timestamp":" 947215048527"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyingine_nyingine-kubwa-safari-furaha"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyingine"," userResponse":" nyingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215076100","data":{"timestamp":" 947215076100"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaya_tule-mbaya-ardhi-mfuko"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaya"," userResponse":" mbaya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215167211","data":{"timestamp":" 947215167211"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" vile_jina-kidogo-chungu-vile"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215191171","data":{"timestamp":" 947215191171"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tajiri_hatimaye-nami-tajiri-chungu"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tajiri"," userResponse":" tajiri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215268539","data":{"timestamp":" 947215268539"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tena_fisi-tena-mti-la"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tena"," userResponse":" tena"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215300214","data":{"timestamp":" 947215300213"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" barabara_rudi-barabara-pa-hizi"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" barabara"," userResponse":" barabara"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215328531","data":{"timestamp":" 947215328530"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" barabara_rudi-barabara-pa-hizi"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215328700","data":{"timestamp":" 947215328700"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215335409","data":{"timestamp":" 947215335409"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215342669","data":{"timestamp":" 947215342669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215348887","data":{"timestamp":" 947215348887"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 0bde79f9-a401-459b-8619-31bf576b6f58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215423642","data":{"timestamp":" 947215423642"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" wao_huu-wangu-wao-tafadhali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" wao"," userResponse":" wangu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215427078","data":{"timestamp":" 947215427078"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" wao_huu-wangu-wao-tafadhali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" wao"," userResponse":" wao"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215469759","data":{"timestamp":" 947215469759"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" zaidi_kubwa-kuku-ndege-zaidi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" zaidi"," userResponse":" zaidi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215499713","data":{"timestamp":" 947215499712"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" heri_heri-a-makini-salama"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" heri"," userResponse":" heri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215533807","data":{"timestamp":" 947215533807"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" njia_huyo-halafu-punde-njia"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" njia"," userResponse":" njia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215564854","data":{"timestamp":" 947215564854"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tumbili_tumbili-mrembo-hivi-huruma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tumbili"," userResponse":" tumbili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215607160","data":{"timestamp":" 947215607160"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mwingine_naye-ndovu-mwingine-maisha"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mwingine"," userResponse":" mwingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215673049","data":{"timestamp":" 947215673049"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mwingine_naye-ndovu-mwingine-maisha"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215673206","data":{"timestamp":" 947215673206"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" MTINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215680804","data":{"timestamp":" 947215680804"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215687795","data":{"timestamp":" 947215687795"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215694418","data":{"timestamp":" 947215694417"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" e7e9fc37-b4a7-482b-a5ae-04175566c046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215705705","data":{"timestamp":" 947215705705"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215706413","data":{"timestamp":" 947215706413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215706932","data":{"timestamp":" 947215706932"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215707774","data":{"timestamp":" 947215707774"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215708676","data":{"timestamp":" 947215708675"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215708883","data":{"timestamp":" 947215708882"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215709262","data":{"timestamp":" 947215709261"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215710065","data":{"timestamp":" 947215710064"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215712580","data":{"timestamp":" 947215712580"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215713328","data":{"timestamp":" 947215713328"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215714132","data":{"timestamp":" 947215714131"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215714849","data":{"timestamp":" 947215714849"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215715344","data":{"timestamp":" 947215715343"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215715563","data":{"timestamp":" 947215715562"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215716026","data":{"timestamp":" 947215716026"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215716397","data":{"timestamp":" 947215716397"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215718997","data":{"timestamp":" 947215718996"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215719433","data":{"timestamp":" 947215719433"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215720166","data":{"timestamp":" 947215720166"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215720269","data":{"timestamp":" 947215720269"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215720880","data":{"timestamp":" 947215720879"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215723253","data":{"timestamp":" 947215723253"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKKI"," userResponse":" VIKKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215724117","data":{"timestamp":" 947215724115"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215724736","data":{"timestamp":" 947215724735"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215724909","data":{"timestamp":" 947215724909"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215725589","data":{"timestamp":" 947215725588"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215726564","data":{"timestamp":" 947215726563"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEPENDA"," userResponse":" ALIYEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215727304","data":{"timestamp":" 947215727304"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215727815","data":{"timestamp":" 947215727814"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215728811","data":{"timestamp":" 947215728811"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215731041","data":{"timestamp":" 947215731041"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINAMUYE"," userResponse":" BINAMUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215731451","data":{"timestamp":" 947215731450"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215732787","data":{"timestamp":" 947215732786"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215733679","data":{"timestamp":" 947215733678"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215733931","data":{"timestamp":" 947215733930"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215734608","data":{"timestamp":" 947215734605"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215735738","data":{"timestamp":" 947215735737"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215736503","data":{"timestamp":" 947215736502"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUJA"," userResponse":" AMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215737666","data":{"timestamp":" 947215737666"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTEMBELEA"," userResponse":" KUMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215740471","data":{"timestamp":" 947215740471"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215741004","data":{"timestamp":" 947215741004"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215741938","data":{"timestamp":" 947215741938"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215742521","data":{"timestamp":" 947215742521"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215743514","data":{"timestamp":" 947215743514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215744107","data":{"timestamp":" 947215744107"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215744500","data":{"timestamp":" 947215744500"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215745190","data":{"timestamp":" 947215745190"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215745663","data":{"timestamp":" 947215745662"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215746843","data":{"timestamp":" 947215746843"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215747645","data":{"timestamp":" 947215747645"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215750241","data":{"timestamp":" 947215750241"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215751044","data":{"timestamp":" 947215751044"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215751698","data":{"timestamp":" 947215751697"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215752527","data":{"timestamp":" 947215752526"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215753740","data":{"timestamp":" 947215753740"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKA"," userResponse":" IKITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215754362","data":{"timestamp":" 947215754362"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215755197","data":{"timestamp":" 947215755196"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215755866","data":{"timestamp":" 947215755866"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215758833","data":{"timestamp":" 947215758833"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215759022","data":{"timestamp":" 947215759021"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215759772","data":{"timestamp":" 947215759772"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215760733","data":{"timestamp":" 947215760733"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215761750","data":{"timestamp":" 947215761749"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215762484","data":{"timestamp":" 947215762484"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215763073","data":{"timestamp":" 947215763073"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215763314","data":{"timestamp":" 947215763313"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215764199","data":{"timestamp":" 947215764199"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215766838","data":{"timestamp":" 947215766838"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215767440","data":{"timestamp":" 947215767440"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215768411","data":{"timestamp":" 947215768410"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAUME"," userResponse":" WANAUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215769564","data":{"timestamp":" 947215769564"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOVALIA"," userResponse":" WALIOVALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215770289","data":{"timestamp":" 947215770288"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215770906","data":{"timestamp":" 947215770905"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMU"," userResponse":" NGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215771563","data":{"timestamp":" 947215771563"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215772413","data":{"timestamp":" 947215772412"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215773936","data":{"timestamp":" 947215773935"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIONYESHA"," userResponse":" WAKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215774200","data":{"timestamp":" 947215774200"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215774930","data":{"timestamp":" 947215774929"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215776059","data":{"timestamp":" 947215776059"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215776814","data":{"timestamp":" 947215776814"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215777445","data":{"timestamp":" 947215777445"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215777885","data":{"timestamp":" 947215777885"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215778463","data":{"timestamp":" 947215778463"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215779371","data":{"timestamp":" 947215779371"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215780958","data":{"timestamp":" 947215780957"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215782065","data":{"timestamp":" 947215782064"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215782822","data":{"timestamp":" 947215782821"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215783058","data":{"timestamp":" 947215783058"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215784051","data":{"timestamp":" 947215784051"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215786894","data":{"timestamp":" 947215786894"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUIA"," userResponse":" WALINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215787856","data":{"timestamp":" 947215787855"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIVUNJA"," userResponse":" KUZIVUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215788639","data":{"timestamp":" 947215788639"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUNJA"," userResponse":" VUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215789340","data":{"timestamp":" 947215789340"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215790238","data":{"timestamp":" 947215790237"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215791026","data":{"timestamp":" 947215791026"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJENGE"," userResponse":" WAJENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215791861","data":{"timestamp":" 947215791860"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215792079","data":{"timestamp":" 947215792078"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215793034","data":{"timestamp":" 947215793034"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEGESHA"," userResponse":" KUEGESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215793638","data":{"timestamp":" 947215793638"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215796589","data":{"timestamp":" 947215796589"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215797527","data":{"timestamp":" 947215797527"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215798128","data":{"timestamp":" 947215798128"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215799740","data":{"timestamp":" 947215799740"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEHAMIA"," userResponse":" WANGEHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215800519","data":{"timestamp":" 947215800519"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215801306","data":{"timestamp":" 947215801305"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215803938","data":{"timestamp":" 947215803938"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215804655","data":{"timestamp":" 947215804655"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215806414","data":{"timestamp":" 947215806413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWAFIKIRIA"," userResponse":" ALIYEWAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215807166","data":{"timestamp":" 947215807166"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215808277","data":{"timestamp":" 947215808276"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215808865","data":{"timestamp":" 947215808864"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215809336","data":{"timestamp":" 947215809336"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215810869","data":{"timestamp":" 947215810869"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215811448","data":{"timestamp":" 947215811447"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215811834","data":{"timestamp":" 947215811833"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215812514","data":{"timestamp":" 947215812514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215813141","data":{"timestamp":" 947215813140"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215816272","data":{"timestamp":" 947215816271"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215817256","data":{"timestamp":" 947215817256"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIONWA"," userResponse":" ZILIONWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215818268","data":{"timestamp":" 947215818267"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215818950","data":{"timestamp":" 947215818950"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215819653","data":{"timestamp":" 947215819652"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215819962","data":{"timestamp":" 947215819962"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215820657","data":{"timestamp":" 947215820657"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215821662","data":{"timestamp":" 947215821661"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215822156","data":{"timestamp":" 947215822156"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215822991","data":{"timestamp":" 947215822991"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215824097","data":{"timestamp":" 947215824097"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215824630","data":{"timestamp":" 947215824629"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215825170","data":{"timestamp":" 947215825169"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215826382","data":{"timestamp":" 947215826381"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215827560","data":{"timestamp":" 947215827560"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215828023","data":{"timestamp":" 947215828022"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215828859","data":{"timestamp":" 947215828858"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOPPLES"," userResponse":" MOPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215829964","data":{"timestamp":" 947215829964"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215831123","data":{"timestamp":" 947215831122"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWELEZEA"," userResponse":" AKAMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215831523","data":{"timestamp":" 947215831523"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215832261","data":{"timestamp":" 947215832261"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215833553","data":{"timestamp":" 947215833553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215834257","data":{"timestamp":" 947215834256"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215837547","data":{"timestamp":" 947215837547"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215838303","data":{"timestamp":" 947215838302"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHANGA"," userResponse":" WACHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215839541","data":{"timestamp":" 947215839541"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITWA"," userResponse":" WALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215840058","data":{"timestamp":" 947215840058"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POP"," userResponse":" POP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215841044","data":{"timestamp":" 947215841042"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOP"," userResponse":" MOP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215841573","data":{"timestamp":" 947215841573"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215842441","data":{"timestamp":" 947215842441"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIP"," userResponse":" PIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215844933","data":{"timestamp":" 947215844932"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215845708","data":{"timestamp":" 947215845708"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215846854","data":{"timestamp":" 947215846853"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215847612","data":{"timestamp":" 947215847611"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215848574","data":{"timestamp":" 947215848573"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215850067","data":{"timestamp":" 947215850067"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWAAMBIA"," userResponse":" WAKAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215850748","data":{"timestamp":" 947215850748"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215851770","data":{"timestamp":" 947215851769"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215852001","data":{"timestamp":" 947215852001"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215853130","data":{"timestamp":" 947215853130"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215854962","data":{"timestamp":" 947215854961"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215856304","data":{"timestamp":" 947215856303"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215857037","data":{"timestamp":" 947215857037"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215857634","data":{"timestamp":" 947215857634"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215858173","data":{"timestamp":" 947215858172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215859061","data":{"timestamp":" 947215859060"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215860014","data":{"timestamp":" 947215860013"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215860609","data":{"timestamp":" 947215860609"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215861433","data":{"timestamp":" 947215861433"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215861838","data":{"timestamp":" 947215861838"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215862633","data":{"timestamp":" 947215862633"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215865386","data":{"timestamp":" 947215865385"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKIWA"," userResponse":" KULIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215865649","data":{"timestamp":" 947215865649"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215866736","data":{"timestamp":" 947215866736"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VURUMAI"," userResponse":" VURUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215868367","data":{"timestamp":" 947215868367"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215869115","data":{"timestamp":" 947215869114"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWINGI"," userResponse":" KWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215870375","data":{"timestamp":" 947215870375"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215870730","data":{"timestamp":" 947215870730"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215870801","data":{"timestamp":" 947215870801"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215871534","data":{"timestamp":" 947215871533"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215872508","data":{"timestamp":" 947215872508"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215873189","data":{"timestamp":" 947215873189"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215873838","data":{"timestamp":" 947215873838"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215874065","data":{"timestamp":" 947215874065"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215874849","data":{"timestamp":" 947215874849"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215877161","data":{"timestamp":" 947215877161"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215877514","data":{"timestamp":" 947215877514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215878454","data":{"timestamp":" 947215878453"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215881645","data":{"timestamp":" 947215881645"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215881843","data":{"timestamp":" 947215881842"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215882646","data":{"timestamp":" 947215882646"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215883648","data":{"timestamp":" 947215883648"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215884662","data":{"timestamp":" 947215884662"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215885685","data":{"timestamp":" 947215885684"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAFUTE"," userResponse":" TUTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215886595","data":{"timestamp":" 947215886594"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215889256","data":{"timestamp":" 947215889256"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215890255","data":{"timestamp":" 947215890254"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215891589","data":{"timestamp":" 947215891589"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNATAKA"," userResponse":" TUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215892317","data":{"timestamp":" 947215892317"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215894563","data":{"timestamp":" 947215894563"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215894963","data":{"timestamp":" 947215894962"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215896056","data":{"timestamp":" 947215896056"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215896741","data":{"timestamp":" 947215896741"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215899323","data":{"timestamp":" 947215899321"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215900132","data":{"timestamp":" 947215900132"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215901265","data":{"timestamp":" 947215901265"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJILIMIA"," userResponse":" KUJILIMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215901941","data":{"timestamp":" 947215901940"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215902397","data":{"timestamp":" 947215902397"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215905067","data":{"timestamp":" 947215905066"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215906052","data":{"timestamp":" 947215906052"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215906594","data":{"timestamp":" 947215906594"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215907439","data":{"timestamp":" 947215907439"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215908566","data":{"timestamp":" 947215908565"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215909303","data":{"timestamp":" 947215909303"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215910343","data":{"timestamp":" 947215910342"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKA"," userResponse":" VICHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215910839","data":{"timestamp":" 947215910838"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215911455","data":{"timestamp":" 947215911454"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215913863","data":{"timestamp":" 947215913862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215914561","data":{"timestamp":" 947215914561"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215915330","data":{"timestamp":" 947215915330"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215915993","data":{"timestamp":" 947215915993"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215917052","data":{"timestamp":" 947215917051"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215917266","data":{"timestamp":" 947215917265"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215917960","data":{"timestamp":" 947215917959"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215918772","data":{"timestamp":" 947215918771"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215919108","data":{"timestamp":" 947215919108"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215919834","data":{"timestamp":" 947215919832"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215920059","data":{"timestamp":" 947215920058"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215920828","data":{"timestamp":" 947215920828"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMITI"," userResponse":" SIMITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215921141","data":{"timestamp":" 947215921141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215922078","data":{"timestamp":" 947215922078"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARUJI"," userResponse":" SARUJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215924197","data":{"timestamp":" 947215924197"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215924779","data":{"timestamp":" 947215924779"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215925643","data":{"timestamp":" 947215925643"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAPATA"," userResponse":" TUTAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215926127","data":{"timestamp":" 947215926127"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215926970","data":{"timestamp":" 947215926970"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215929352","data":{"timestamp":" 947215929351"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215930038","data":{"timestamp":" 947215930038"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215931206","data":{"timestamp":" 947215931205"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUFA"," userResponse":" TUTAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215932597","data":{"timestamp":" 947215932597"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215933539","data":{"timestamp":" 947215933538"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215934840","data":{"timestamp":" 947215934839"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALIA"," userResponse":" WAKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215935143","data":{"timestamp":" 947215935143"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947215935826","data":{"timestamp":" 947215935826"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216001685","data":{"timestamp":" 947216001685"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216001772","data":{"timestamp":" 947216001772"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" dabd0b9a-2bac-4e3a-9099-9e0362cd0958"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216014908","data":{"timestamp":" 947216014908"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 90000872-252d-4623-9353-dfe7f21efffe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216015970","data":{"timestamp":" 947216015970"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 90000872-252d-4623-9353-dfe7f21efffe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216019247","data":{"timestamp":" 947216019246"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 90000872-252d-4623-9353-dfe7f21efffe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216019389","data":{"timestamp":" 947216019389"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 90000872-252d-4623-9353-dfe7f21efffe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216030182","data":{"timestamp":" 947216030182"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-1-2"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216035255","data":{"timestamp":" 947216035255"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_6-8-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216040463","data":{"timestamp":" 947216040463"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-4-2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216045818","data":{"timestamp":" 947216045818"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-6-5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216051269","data":{"timestamp":" 947216051269"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-1-2"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216056442","data":{"timestamp":" 947216056442"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_3-5-4"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216061533","data":{"timestamp":" 947216061533"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_7-9-8"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216066572","data":{"timestamp":" 947216066572"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_1-3-2"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216071393","data":{"timestamp":" 947216071393"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_7-8-6"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216076610","data":{"timestamp":" 947216076610"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216083748","data":{"timestamp":" 947216083745"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_11_9-11-10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216094838","data":{"timestamp":" 947216094837"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 06a83363-45cb-4a44-bf11-4ab8a7aed08a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_9-11-10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216105077","data":{"timestamp":" 947216105076"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGOE"," userResponse":" KIGOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216105710","data":{"timestamp":" 947216105710"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216105898","data":{"timestamp":" 947216105898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216106810","data":{"timestamp":" 947216106809"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216107445","data":{"timestamp":" 947216107444"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENISI"," userResponse":" TENISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216108435","data":{"timestamp":" 947216108434"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEPOTEA"," userResponse":" KIMEPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216110887","data":{"timestamp":" 947216110886"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216111633","data":{"timestamp":" 947216111633"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEENDA"," userResponse":" KIMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216112246","data":{"timestamp":" 947216112246"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui kimeenda wapi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216116243","data":{"timestamp":" 947216116243"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216116646","data":{"timestamp":" 947216116646"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216116869","data":{"timestamp":" 947216116869"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216117531","data":{"timestamp":" 947216117531"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216120207","data":{"timestamp":" 947216120207"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216121320","data":{"timestamp":" 947216121320"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216124936","data":{"timestamp":" 947216124935"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216125193","data":{"timestamp":" 947216125193"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216125391","data":{"timestamp":" 947216125390"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216126146","data":{"timestamp":" 947216126145"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta juu ya kabati."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABATI"," userResponse":" KABATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216128700","data":{"timestamp":" 947216128700"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216129805","data":{"timestamp":" 947216129805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216133612","data":{"timestamp":" 947216133612"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216133989","data":{"timestamp":" 947216133989"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216134082","data":{"timestamp":" 947216134082"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216134798","data":{"timestamp":" 947216134797"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta chini ya kitanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITANDA"," userResponse":" KITANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216137263","data":{"timestamp":" 947216137263"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216137669","data":{"timestamp":" 947216137668"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216138664","data":{"timestamp":" 947216138664"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hapo sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216142115","data":{"timestamp":" 947216142115"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216142515","data":{"timestamp":" 947216142515"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216142578","data":{"timestamp":" 947216142578"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216143313","data":{"timestamp":" 947216143313"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta ndani ya sanduku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216145834","data":{"timestamp":" 947216145834"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216146632","data":{"timestamp":" 947216146632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPAKUWA"," userResponse":" HAPAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216146852","data":{"timestamp":" 947216146851"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216147553","data":{"timestamp":" 947216147552"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DALILI"," userResponse":" DALILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216147874","data":{"timestamp":" 947216147874"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216148393","data":{"timestamp":" 947216148393"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hapakuwa na dalili yake pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216152031","data":{"timestamp":" 947216152031"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKITAFUTA"," userResponse":" NILIKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216152633","data":{"timestamp":" 947216152632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216153042","data":{"timestamp":" 947216153042"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikitafuta katika dari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DARI"," userResponse":" DARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216156458","data":{"timestamp":" 947216156457"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANGALIA"," userResponse":" NILIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216157235","data":{"timestamp":" 947216157235"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216157707","data":{"timestamp":" 947216157707"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216158305","data":{"timestamp":" 947216158304"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216159509","data":{"timestamp":" 947216159508"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKAANGALIA"," userResponse":" NIKAANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216160136","data":{"timestamp":" 947216160136"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216160740","data":{"timestamp":" 947216160740"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliangalia hapa na pale nikaangalia kila mahali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216163234","data":{"timestamp":" 947216163232"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216164339","data":{"timestamp":" 947216164338"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216206022","data":{"timestamp":" 947216206021"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216206114","data":{"timestamp":" 947216206114"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 1f6b04da-fcbe-4703-9c82-cb44cc80ebf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUKIONA"," userResponse":" SIKUKIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216216014","data":{"timestamp":" 947216216014"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216218172","data":{"timestamp":" 947216218172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216220300","data":{"timestamp":" 947216220300"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216223515","data":{"timestamp":" 947216223515"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216225745","data":{"timestamp":" 947216225744"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216228003","data":{"timestamp":" 947216228002"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216230869","data":{"timestamp":" 947216230868"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216233044","data":{"timestamp":" 947216233044"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216235179","data":{"timestamp":" 947216235179"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216238426","data":{"timestamp":" 947216238426"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216240550","data":{"timestamp":" 947216240549"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216242694","data":{"timestamp":" 947216242694"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216245680","data":{"timestamp":" 947216245679"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216247907","data":{"timestamp":" 947216247907"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216250150","data":{"timestamp":" 947216250150"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216253221","data":{"timestamp":" 947216253220"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216255580","data":{"timestamp":" 947216255579"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216257964","data":{"timestamp":" 947216257963"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216261051","data":{"timestamp":" 947216261050"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216263220","data":{"timestamp":" 947216263219"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216265371","data":{"timestamp":" 947216265370"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216268501","data":{"timestamp":" 947216268501"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216270682","data":{"timestamp":" 947216270681"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216272890","data":{"timestamp":" 947216272890"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216276080","data":{"timestamp":" 947216276079"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216278519","data":{"timestamp":" 947216278518"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216280960","data":{"timestamp":" 947216280960"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216284161","data":{"timestamp":" 947216284160"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216286440","data":{"timestamp":" 947216286440"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216288737","data":{"timestamp":" 947216288735"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216291758","data":{"timestamp":" 947216291758"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216293974","data":{"timestamp":" 947216293973"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216296239","data":{"timestamp":" 947216296239"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216299249","data":{"timestamp":" 947216299249"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216301637","data":{"timestamp":" 947216301636"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216304030","data":{"timestamp":" 947216304028"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216307142","data":{"timestamp":" 947216307142"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216309530","data":{"timestamp":" 947216309529"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216311941","data":{"timestamp":" 947216311941"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216314988","data":{"timestamp":" 947216314988"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216317266","data":{"timestamp":" 947216317266"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216319556","data":{"timestamp":" 947216319555"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216322797","data":{"timestamp":" 947216322795"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216325076","data":{"timestamp":" 947216325075"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216327373","data":{"timestamp":" 947216327372"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216330726","data":{"timestamp":" 947216330725"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216333203","data":{"timestamp":" 947216333203"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216335643","data":{"timestamp":" 947216335642"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216338560","data":{"timestamp":" 947216338559"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216340788","data":{"timestamp":" 947216340788"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216342987","data":{"timestamp":" 947216342986"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216346439","data":{"timestamp":" 947216346438"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216348786","data":{"timestamp":" 947216348785"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216351163","data":{"timestamp":" 947216351162"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216354215","data":{"timestamp":" 947216354215"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216356440","data":{"timestamp":" 947216356440"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216358671","data":{"timestamp":" 947216358671"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216361742","data":{"timestamp":" 947216361741"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216363871","data":{"timestamp":" 947216363871"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216366008","data":{"timestamp":" 947216366007"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216369147","data":{"timestamp":" 947216369146"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216371399","data":{"timestamp":" 947216371399"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216373705","data":{"timestamp":" 947216373704"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216376951","data":{"timestamp":" 947216376951"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216379145","data":{"timestamp":" 947216379145"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216381336","data":{"timestamp":" 947216381336"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216384629","data":{"timestamp":" 947216384629"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216386940","data":{"timestamp":" 947216386939"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216389248","data":{"timestamp":" 947216389247"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216392368","data":{"timestamp":" 947216392368"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216394680","data":{"timestamp":" 947216394680"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216396999","data":{"timestamp":" 947216396999"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216400429","data":{"timestamp":" 947216400426"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216400550","data":{"timestamp":" 947216400550"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 92ef4e13-04af-4cbc-9d6d-28ca36c1c454"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216412898","data":{"timestamp":" 947216412897"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 4ed9ed75-5cb5-49cf-8138-7f1bab63fc56"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_9-7-8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216418391","data":{"timestamp":" 947216418391"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 4ed9ed75-5cb5-49cf-8138-7f1bab63fc56"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_2-3-1"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216421514","data":{"timestamp":" 947216421514"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 4ed9ed75-5cb5-49cf-8138-7f1bab63fc56"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_2-3-1"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216433039","data":{"timestamp":" 947216433039"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216441036","data":{"timestamp":" 947216441036"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216442659","data":{"timestamp":" 947216442659"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MLANGO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216450553","data":{"timestamp":" 947216450553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MLANGO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216452173","data":{"timestamp":" 947216452173"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216459078","data":{"timestamp":" 947216459078"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216460657","data":{"timestamp":" 947216460656"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MLIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216466572","data":{"timestamp":" 947216466571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MLIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216468168","data":{"timestamp":" 947216468168"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MENO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216473898","data":{"timestamp":" 947216473898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MENO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216475468","data":{"timestamp":" 947216475468"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MJOMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216481280","data":{"timestamp":" 947216481280"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MJOMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216482853","data":{"timestamp":" 947216482853"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MUHOGO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" MUHOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216488192","data":{"timestamp":" 947216488191"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MUHOGO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216489805","data":{"timestamp":" 947216489805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216495440","data":{"timestamp":" 947216495440"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216497031","data":{"timestamp":" 947216497031"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MCHICHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216502622","data":{"timestamp":" 947216502622"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MCHICHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216504212","data":{"timestamp":" 947216504212"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBUNI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216509075","data":{"timestamp":" 947216509075"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBUNI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216510651","data":{"timestamp":" 947216510651"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216515752","data":{"timestamp":" 947216515752"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216517343","data":{"timestamp":" 947216517343"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MENDE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" MENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216520839","data":{"timestamp":" 947216520839"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MENDE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216522416","data":{"timestamp":" 947216522415"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWANAFUNZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216529508","data":{"timestamp":" 947216529507"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWANAFUNZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216531120","data":{"timestamp":" 947216531120"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216536757","data":{"timestamp":" 947216536757"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216538356","data":{"timestamp":" 947216538355"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216544204","data":{"timestamp":" 947216544204"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216545787","data":{"timestamp":" 947216545786"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MDOMO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216550680","data":{"timestamp":" 947216550679"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MDOMO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216552331","data":{"timestamp":" 947216552331"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWALIMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216558371","data":{"timestamp":" 947216558371"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWALIMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216559947","data":{"timestamp":" 947216559947"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216564973","data":{"timestamp":" 947216564973"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216566549","data":{"timestamp":" 947216566549"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MPAPAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216571833","data":{"timestamp":" 947216571833"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MPAPAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216573418","data":{"timestamp":" 947216573418"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWEMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216577763","data":{"timestamp":" 947216577763"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MWEMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216579405","data":{"timestamp":" 947216579404"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAHARAGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216584766","data":{"timestamp":" 947216584766"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAHARAGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216586346","data":{"timestamp":" 947216586346"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAHINDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216592125","data":{"timestamp":" 947216592125"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAHINDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216593705","data":{"timestamp":" 947216593705"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MIKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216597374","data":{"timestamp":" 947216597374"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MIKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216598930","data":{"timestamp":" 947216598930"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216603029","data":{"timestamp":" 947216603029"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216604591","data":{"timestamp":" 947216604591"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MVUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216608405","data":{"timestamp":" 947216608405"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MVUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216609987","data":{"timestamp":" 947216609987"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MGUU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216613461","data":{"timestamp":" 947216613461"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MGUU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216615045","data":{"timestamp":" 947216615044"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBUZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216618669","data":{"timestamp":" 947216618669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBUZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216620258","data":{"timestamp":" 947216620258"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MASHUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216623844","data":{"timestamp":" 947216623844"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MASHUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216625438","data":{"timestamp":" 947216625438"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MEZA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216629294","data":{"timestamp":" 947216629294"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MEZA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216630859","data":{"timestamp":" 947216630859"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216635285","data":{"timestamp":" 947216635285"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MBWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216636874","data":{"timestamp":" 947216636873"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MPIRA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216640450","data":{"timestamp":" 947216640450"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MPIRA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216642069","data":{"timestamp":" 947216642069"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216646872","data":{"timestamp":" 947216646872"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAZIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216648459","data":{"timestamp":" 947216648459"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MSWAKI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216653271","data":{"timestamp":" 947216653270"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MSWAKI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216654864","data":{"timestamp":" 947216654862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216659677","data":{"timestamp":" 947216659677"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216661698","data":{"timestamp":" 947216661695"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" MKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216661862","data":{"timestamp":" 947216661862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" f6acdaf6-8be5-46b6-acca-08474b36cd4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" MKONO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216674181","data":{"timestamp":" 947216674181"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216675009","data":{"timestamp":" 947216675009"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216676048","data":{"timestamp":" 947216676048"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216676729","data":{"timestamp":" 947216676729"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216677148","data":{"timestamp":" 947216677148"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216677575","data":{"timestamp":" 947216677575"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216678091","data":{"timestamp":" 947216678091"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216678534","data":{"timestamp":" 947216678534"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216679004","data":{"timestamp":" 947216679004"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216682339","data":{"timestamp":" 947216682339"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216683245","data":{"timestamp":" 947216683245"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216684180","data":{"timestamp":" 947216684180"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216685743","data":{"timestamp":" 947216685743"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216685973","data":{"timestamp":" 947216685973"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216686694","data":{"timestamp":" 947216686694"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216687215","data":{"timestamp":" 947216687215"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216687656","data":{"timestamp":" 947216687655"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216687857","data":{"timestamp":" 947216687857"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216688500","data":{"timestamp":" 947216688500"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216691656","data":{"timestamp":" 947216691656"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216692135","data":{"timestamp":" 947216692135"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216692854","data":{"timestamp":" 947216692853"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216695727","data":{"timestamp":" 947216695727"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216696125","data":{"timestamp":" 947216696125"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216697373","data":{"timestamp":" 947216697373"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216700465","data":{"timestamp":" 947216700465"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216701278","data":{"timestamp":" 947216701278"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216702237","data":{"timestamp":" 947216702237"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216703361","data":{"timestamp":" 947216703361"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216706220","data":{"timestamp":" 947216706219"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216706646","data":{"timestamp":" 947216706646"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216707632","data":{"timestamp":" 947216707632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216708433","data":{"timestamp":" 947216708433"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216708992","data":{"timestamp":" 947216708992"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216709533","data":{"timestamp":" 947216709533"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216712398","data":{"timestamp":" 947216712395"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216713231","data":{"timestamp":" 947216713231"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216714241","data":{"timestamp":" 947216714241"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216714850","data":{"timestamp":" 947216714846"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216716109","data":{"timestamp":" 947216716109"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216717240","data":{"timestamp":" 947216717240"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216718018","data":{"timestamp":" 947216718018"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216721635","data":{"timestamp":" 947216721635"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216722669","data":{"timestamp":" 947216722668"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216723553","data":{"timestamp":" 947216723553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216724127","data":{"timestamp":" 947216724127"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216724541","data":{"timestamp":" 947216724541"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216725384","data":{"timestamp":" 947216725384"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216725837","data":{"timestamp":" 947216725837"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216727952","data":{"timestamp":" 947216727952"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216728516","data":{"timestamp":" 947216728516"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216729174","data":{"timestamp":" 947216729174"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216729909","data":{"timestamp":" 947216729909"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216730432","data":{"timestamp":" 947216730432"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216731650","data":{"timestamp":" 947216731649"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216734621","data":{"timestamp":" 947216734620"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216737431","data":{"timestamp":" 947216737431"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216738638","data":{"timestamp":" 947216738637"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216738967","data":{"timestamp":" 947216738966"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216739175","data":{"timestamp":" 947216739174"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216739593","data":{"timestamp":" 947216739592"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216740172","data":{"timestamp":" 947216740172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216740326","data":{"timestamp":" 947216740326"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216741008","data":{"timestamp":" 947216741007"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216742558","data":{"timestamp":" 947216742558"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216742791","data":{"timestamp":" 947216742791"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216743227","data":{"timestamp":" 947216743227"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216743862","data":{"timestamp":" 947216743862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216744613","data":{"timestamp":" 947216744613"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216745162","data":{"timestamp":" 947216745162"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216746385","data":{"timestamp":" 947216746385"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216749959","data":{"timestamp":" 947216749959"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216750258","data":{"timestamp":" 947216750258"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216751453","data":{"timestamp":" 947216751453"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216753310","data":{"timestamp":" 947216753309"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216754133","data":{"timestamp":" 947216754132"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216755058","data":{"timestamp":" 947216755057"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216755292","data":{"timestamp":" 947216755292"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216755832","data":{"timestamp":" 947216755832"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216756897","data":{"timestamp":" 947216756897"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216757411","data":{"timestamp":" 947216757411"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216757851","data":{"timestamp":" 947216757851"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216758685","data":{"timestamp":" 947216758685"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216761712","data":{"timestamp":" 947216761712"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216762842","data":{"timestamp":" 947216762841"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216764316","data":{"timestamp":" 947216764315"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216765131","data":{"timestamp":" 947216765130"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216766893","data":{"timestamp":" 947216766893"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216767872","data":{"timestamp":" 947216767872"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216768309","data":{"timestamp":" 947216768309"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216768853","data":{"timestamp":" 947216768852"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216769022","data":{"timestamp":" 947216769021"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216769669","data":{"timestamp":" 947216769669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216769889","data":{"timestamp":" 947216769889"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216770445","data":{"timestamp":" 947216770445"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216771381","data":{"timestamp":" 947216771381"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216774233","data":{"timestamp":" 947216774233"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216775252","data":{"timestamp":" 947216775251"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216775453","data":{"timestamp":" 947216775453"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216776380","data":{"timestamp":" 947216776380"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216778666","data":{"timestamp":" 947216778666"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216779500","data":{"timestamp":" 947216779500"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216780280","data":{"timestamp":" 947216780280"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216783581","data":{"timestamp":" 947216783580"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216784871","data":{"timestamp":" 947216784871"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216785361","data":{"timestamp":" 947216785360"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216786135","data":{"timestamp":" 947216786134"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216786987","data":{"timestamp":" 947216786987"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216790127","data":{"timestamp":" 947216790127"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216790529","data":{"timestamp":" 947216790529"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216793591","data":{"timestamp":" 947216793591"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216794210","data":{"timestamp":" 947216794204"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216795163","data":{"timestamp":" 947216795163"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216796072","data":{"timestamp":" 947216796071"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216796560","data":{"timestamp":" 947216796559"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216797043","data":{"timestamp":" 947216797042"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216800240","data":{"timestamp":" 947216800240"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216801105","data":{"timestamp":" 947216801105"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216801593","data":{"timestamp":" 947216801593"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216802276","data":{"timestamp":" 947216802276"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216802756","data":{"timestamp":" 947216802756"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216803275","data":{"timestamp":" 947216803275"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216803831","data":{"timestamp":" 947216803831"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216804676","data":{"timestamp":" 947216804676"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216807754","data":{"timestamp":" 947216807754"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216808865","data":{"timestamp":" 947216808864"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216809836","data":{"timestamp":" 947216809836"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216810835","data":{"timestamp":" 947216810835"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216811573","data":{"timestamp":" 947216811571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216812537","data":{"timestamp":" 947216812536"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216813249","data":{"timestamp":" 947216813249"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216813835","data":{"timestamp":" 947216813835"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216814698","data":{"timestamp":" 947216814697"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216843867","data":{"timestamp":" 947216843866"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216843980","data":{"timestamp":" 947216843980"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216850591","data":{"timestamp":" 947216850590"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947216923194","data":{"timestamp":" 947216923194"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000107_055711"," gameId":" 8b98dba4-8c17-4b26-85fd-2d31d42344ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}